熱戀期通常係幾耐就會完？

普遍熱戀期係幾耐？幾時會踏入穩定或者冷淡期？

pair pair都唔同架喎，你估倒模呀？

好睇你一星期見幾多次，我諗頭二十次見都仲熱戀。

扑完之後

咁你呢

9 months

射完之後

有d幾日，有d幾個月

冇得咁講 所有野都係相對
你覺得完 佢可能仲未完
你仲好好好熱情 佢可能已經冇感覺
唔好呃自己

拍左2年算唔算叫步入穩定期

其實好多時係買完d野番屋企覺得其實又麻麻地咁解姐。
如果發現對方係話淡就淡既，其實佢都無心，俾個時間試下，試完唔得就早走早著。

一次就完熱戀期咁大劑
清係咪下一站金鐘嘅男主角

冷唔冷淡，穩唔穩定係憑你感覺，唔係時期
有d人拍左2年，都成日鬧交，又唔理對方，你話穩唔穩？

真咩

拍左2年都冇嗌過交 仲一齊得好開心，但我會諗係因為我地仲熱戀緊先咁 定我同佢真係夾到冇野可以嗌交呢個情況又係咪可以叫做穩定左？

扑完會唔會差左，就睇你功夫。
唔會以為唔俾扑會無事，你耐唔俾就會走。

熱戀熱咗好耐，但散都散得好快

我打個比喻姐，情侶唔一定有交鬧，你宜家開心，安心佢對你好就得啦

其實我男朋友有小小暗示想下年求婚，我27 男朋友30，但我對上拍左5年拖 最後都不歡而散，所以我諗緊拍得2年係咪已經夠穩定可以諗結婚？

無嗌交絶對唔係好事

只係我覺得我地好似太平穩正常情侶唔係一定會有小小嗌交 但我地係乜都冇嘈過 同我拍拖嘅經歷好唔同 所以有啲擔心

點解 求教

無一個位俾係同佢加深感情，你永遠只見到佢一面。
好多人怕嘈都會忍讓，到一個位會爆。
唔爆都會淡。

我都係咁諗 但我男朋友話完全冇對我有不滿嘅地方不過如果叫我諗我都諗唔到有乜可以嬲我男朋友

咁要點做 特登搵野嘈？

無必要，順其自然。
有啲人就係乜都無所謂，呢種人對所有野都無太大感覺。

呢d唔關事的，唔係一定要嘈，係睇大家性格。
我識對朋友long d緊添，都好穩定，又無嘈，好難得，
一黎睇性格，二黎睇有幾愛對方，

除非你覺得其實都唔係好想結，只不過又好似係人生行到呢一步，
好似應該要做呢樣野，所以先黎問，咁你要確保你真係愛佢。

第二 我覺得咁平穩 會唔會有某種性格係我未睇到 如果結婚後有事嗌左交 有行為係我接受唔到嘅（例如冷暴力，講粗口，亂丟野）到時候就冇得後悔

識左一年 一齊左4個月
每個星期放假都會去佢屋企訓 晚晚都扑2 3次 訓醒又1次

利申 仲係好想成日見到佢

咁你咪拍耐d先囉，試探下佢囉

當時係你提出？

如果9年前有人提我就好
宜家連爆都懶

岩呀
我今次係咁

一直唔識劃線
難為了自己
到真發生事個陣，發現唔可以咁，想溝通
但對方習慣spin 走話題唔溝通
婚都唔結了

對方扮無事，係令我唔想結的主因

以前我怕吵架，好多野都忍或唔緊要
對方就會好易過你條線
但無得怪對方
因為自己有責任講

到發現有事喇
佢已經習慣佐個相處模式
加上佢又小朋友性格
自己思想又快同成熟過佢
Plus 結婚issue
就會諗好多野
如果婚後對方唔對婚姻生活做承擔，唔體諒，搞唔掂

分手後，佢仲好鐘意我，而且唔明點解分手

多謝你答我
我終於理解到自己嘅情緒點嚟

未完

利申：9年

越夾嘅會越耐 見過朋友三年

到你習以為常 慣左有佢喺身邊就完

同樣主一樣 兩年幾 無嗌過交
意見不合都係大家講出黎 大家退一步/協商
日日都話掛住要見面
樣主唔洗擔心 真係有呢類型情侶 (雖然以前都有諗過唔嗌交好似無乜經歷咁)

臭雞

6個月

一齊咗三年 三年嚟都冇鬧過交
可以話依然係熱戀期咁
唔係日日見
但都仲係會每一日不斷喺tg傾計
傾下自己今日做咗乜 有乜得意野又講下咁
偶爾夜晚會視像
仲係會成日好掛住大家
就算係嗰日先見完 分開咗一陣 又會好想見
咁多年嚟都相處得好舒服